有冇人組隊返教會

認真覺得自己好邪惡
想搵吓教會嘅人開解下我
藉此洗滌我嘅邪惡心靈
利申：屋企拜觀音 自己得閒都會請求耶穌等我考試高分D

你搞間韓國新天地做教主

Amen 阿彌陀佛 Ave Maria~

得閒都有唱sing hallelujah

耶撚鍾意玩家訪，小心啲道具同吹氣公仔暴光

道具同埋吹氣公仔都冇 全部都係真人

唔好講到溝溝聲咁難聽 正確啲來講應該係認識唔同嘅教徒

有無搞錯，真係一個都無，咩人黎架

自己睇聖經啦

我建議搵滙豐苦主個Ken Sir做教主，佢應該好有潛質